[日劇]code blue確定回歸

月九再唔搵番呢種卡士
真係可以成檔摺埋佢
我記得由月之戀人開始 月九就一路都沉下沉下

正呀 前排睇完cb2好空虛，想佢出埋3

終於

仲有冇比嘉愛未

Code blue

第二季有啲悶

有

又有結衣睇

正到瀨屎

覺得佢靚過戶田

但係好多集都好慘
濱田岳做guest個集喊到痴線

浅利洋介呢喂

套野都幾悶 剩係睇紅白線夠

藍沢耕作（山下智久さん）は翔陽大学付属北部病院の救命センターを離れ、脳外科医として研鑽をつみさらなる高みをめざし日々オペを行っている。
白石恵（新垣結衣）は人手不足の翔北救命センターで今やフライトドクターのスタッフリーダーとして奮闘していた。
かつてはともにフライトドクターを目指していた緋山美帆子（戸田恵梨香さん）は翔北病院を離れ周産期医療センターで産婦人科医としての道を歩んでいた。
冴島はるか（比嘉愛未さん）は、今もフライトナースとしての道を究め続けエースとして活躍中。
また藤川一男（浅利洋介さん）も白石と共に翔北救命を支える整形外科専門の救命医となっていた。
それぞれに命と真剣に向き合いながら、あるものは家族を失い、あるものは恋人と出会い、あるものはライバルと熾烈な戦いを繰り広げるなど新たな局面を迎えていた・・・。

紅白

HANABI

code blue又有續集? 其實電視台係咪無晒貨仔啦